中國人被消失之後通常係坐監定直接滅口？

以前蘇聯特工習慣暗殺

今時今日係派國安長期監視？還是直接送你去秦城？

【六四三十】中國獨立歌法李志疑被消失三個月曾創作多首涉及六四禁歌

早年曾創作多首涉及六四禁歌的獨立歌手李志，早前 23 場四川巡迴演出被叫停，之後在公眾視野消失了三個月，有外國傳媒嘗試採訪他但一直無回音，相信他可能因作品有和六四相關資訊，在六四三十周年前「被消失」。

40 歲的李志，早年曾創作不少禁歌，包括紀念八九六四的《廣場》、《1990年的春天》，嘲諷專制統治的《人民不需要自由》，他的歌曲和演出活動多次被封殺，但他近年較少觸及政治敏感話題，仍難逃打壓，他原定在四川舉辦 23 場巡迴演場會宣布取消，到 4 月四川省文化和旅遊廳通報「叫停了某行為不端知名聲樂演員」在四川的 23 場演出，外界相信官方通報指的就是李志。

活摘器官再變塑化模型

外國同香港人都有一線生機
大陸既政治犯大部分都死梗

好似無見過有人被消失可以出返黎
除非有國際關注（可以做人質）或者有外國護照
桂民海層次都可以無消息

會係新聞上睇到既，都係想做個警告，嚇怕相關既人
更多係直接暗殺，無人知道

嚇鬼？

新聞睇到啫

中國就自己封曬有關消息

死人先可以保守秘密